﻿========================================================================
    СТАТИЧЕСКАЯ БИБЛИОТЕКА. Обзор проекта serviceLib
========================================================================

Этот проект библиотеки serviceLib создан автоматически с помощью 
мастера приложений.

В составе проекта не созданы исходные файлы.


serviceLib.vcxproj
    Основной файл проекта VC++, автоматически создаваемый с помощью мастера 
    приложений.
    Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания 
    файла, а также сведения о платформах, настройках и свойствах проекта, 
    выбранных с помощью мастера приложений.

serviceLib.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера 
    приложений. 
    Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и 
    фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки 
    файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например файлы ".cpp" 
    сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Общие замечания:

С помощью комментариев «TODO:» в мастере приложений обозначаются фрагменты 
исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
